{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho537326/tteulega-bagmulgwan-geseuteuhauseu-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699026533030&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201201463&selectedRatePlan=205828588&expediaPropertyId=11821726&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뜨레가 박물관 게스트하우스"
    },
    "text": "トレガ博物館ゲストハウス\\n\n大韓民国全羅北道全州市完山区全州チョンドン路58-10\\n\nトレガ博物館ゲストハウスでは位置がとても良いです。 徒歩10分以内の距離に全州韓屋村があり、観光するのに便利です。 ここではWi-Fi及び有線インターネットの無料特典が利用でき、6つの客室で構成されたホテルサイズを提供しています。 チェックインは14:00から始まり、22:00まで可能で、簡単なチェックアウトシステムを利用してチェックアウトが可能です。 チェックアウト時間は10:00であり、客室のご利用状況によってレイトチェックアウトが可能です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認して旅行を計画してください。 通常のチェックイン時間外に到着予定の場合は、宿泊施設と事前に連絡してチェックインのガイドラインと鍵の受け取り情報を確認する必要があります。 フロントデスクのスタッフが到着時にお手伝いする予定で、最低24時間前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けましょう。 満18歳以上のお客様はチェックインでき、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただく必要があります。 また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 ベビーベッドは提供しておりませんし、ペット同伴はできません。 障害者同伴は可能で、共用エリアと客室内で無料WiFi及び有線インターネットを利用できます。 無料で宿泊施設の外部に駐車でき、禁煙施設です。 大人のみ入場できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "トレガ博物館ゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "トレガ博物館ゲストハウスは大韓民国全羅北道全州市完山区全州チョンドン路58-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トレガ博物館ゲストハウスの特典には何がありますか？",
            "answer": "トレガ博物館ゲストハウスでは、無料のWi-Fiと有線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から22:00まで可能で、チェックアウトは10:00です。レイトチェックアウトも可能ですが、客室のご利用状況によります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますので、旅行を計画する前に確認することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "通常のチェックイン時間外に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "通常のチェックイン時間外に到着する場合は、事前に宿泊施設と連絡し、チェックインのガイドラインと鍵の受け取り情報を確認する必要があります。フロントデスクのスタッフが到着時にお手伝いしますので、最低24時間前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けましょう。"
        },
        {
            "question": "宿泊に際して必要なものはありますか？",
            "answer": "満18歳以上のお客様はチェックインできますが、付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただく必要があります。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの提供やペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドの提供はありませんし、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "障害者同伴の場合、どのようなサポートがありますか？",
            "answer": "障害者同伴の場合、共用エリアと客室内で無料のWiFiと有線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "トレガ博物館ゲストハウスの外に無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、トレガ博物館ゲストハウスは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "大人のみ入場できますか？",
            "answer": "はい、トレガ博物館ゲストハウスは大人のみ入場できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 605
    }
}